Rainbow six係咪好好玩 有玩嘅請入

D人話Rainbow six係有史以來最好玩嘅fps

想聽多啲人嘅意見

有玩嘅請講下有咩吸引你哋

想入坑

槍驚界嘅革命
唔再糾纏係大型多人連線戰爭
Focus 係5vs5 室內對戰
大部分結構都可以破壞
上至下，下至上
雖然近兩年有少少變質
但仍然係有新鮮感嘅槍驚

利申：pc同ps4都有玩

睇片好似好好玩咁

係咪有好多模式？？

佔領、拆彈、救人質
有分休閒同排名
但休閒絕對有機會連到全部豬隊員vs全隊高手對手
所以我覺得無咩關係

間中外國節日會出限時新mode
E.g 前排萬聖節、聖誕節

唔岩我玩
玩法算係多變
同朋友夾會好玩啲
熟唔熟張地圖對結果影響好大
槍法好既你做守方都可以行出去打死攻方

呢隻GAME熟地圖就勁

我覺得睇你追求咩野, 如果鐘意打team work,
鐘意打攻防戰, 鐘意憑資訊去估敵人位置/攻守邊度既話,
r6係真係幾正.

但若然鐘意fps 果種射擊既爽快感的話, r6就未必太適合.

我自己係玩r6, 然後再玩cod mw,
之後就keep 住玩cod到依家.
我係後者果類玩家, 鐘意爽快感多d.
r6每次死左都要睇住隊友點打,
亦要記地圖記cam位好多野記.

但就算我鐘意玩cod 多d,
我都覺得r6 係隻幾好玩既game 黎.
但係要記住r6 黎講, 地圖熟悉度>>>槍法

仲有一樣係我覺得係其他槍驚比唔到
就係聲音
你每做一個動作都有機會比對手知道你做緊咩

邊個方位，
做緊咩，
行緊定跑緊，
瞄緊定無瞄，
係咪已經入左爬窗室內，
全部都聽得到

最刺激就係聽到有人係身後跑緊過尼
你反唔反應得切反殺佢

Ok多謝大家嘅意見
我砌完部腦試玩下

都係CSGO好玩

經典王牌Game

玩極都唔厭

最差就係多中國人同外掛

樓主可以睇睇
R6同朋友一齊玩真係正，啱啱玩時以為同普通槍game一樣係玩反應就得，但玩落先知冇我想像中咁簡單，連點樣比人殺都唔知
啱啱玩會係咁死一啲都唔出奇，呢啲都係經驗，死到咁上下就會諗到方法去應對。

有心玩落去嘅可以上網睇多啲人玩

你之前玩開食雞定咩
食雞未開始流行之前 5v5主流個時有比賽嘅game邊隻唔使聽聲請問你講得出嘅都要
R6係特別在玩埋上下空間
難玩到仆街

不過新手期太長呢樣好趕客
尤其是而家每個平台全部老手
新手要適應無朋友帶住/一齊玩都幾難挨

題外話最撚衰valorant係拳頭支那野
其實呢類好玩過食雞廿倍

部電腦玩到等佢特價買71蚊個黃金版試玩
但新手期真係狂死會好易灰

呢隻game
唔認真玩嘅唔會好玩
無fd一齊玩嘅都唔會好玩
係要5排try hard先會體驗到個精髓

不過
ps4用手制比滑鼠屠
pc就比外掛屠

我覺得係比較認真玩既Game
純粹要鬥操作走位反應
競技

CSGO係比較輕鬆性質

同朋友玩係唔錯

Ps 本身唔好FPS game

R6算少外掛 打ranking好耐先會遇到隊

以前r6 blackthorn 網吧超多人玩，後尾比cs1.5爬頭就少左好多人玩

係幾好玩 由BETA玩到前年棄 PC+PS4 加埋玩左千幾個鐘
感覺開頭未有咁多職果陣好玩啲

pc依家有無人上唔到game?

樓主自己一個玩

你有4個FD長期一齊練一齊玩既話 r6世界級
冇既話應該1個月都唔洗就唔會想玩
同埋你預頭100lv都係大多數比人sm 呢隻game要唒好多時間去練先會勁
好多野要記 要學 但你越玩越熟就會越黎越好玩
打法多到你開發極都有

加強咗好多資訊取得手段
有將現代攻堅槍戰係資訊戰嘅概念嘗試加入去
當然遊戲嚟講就好天馬行空啦
但由細至腳步聲呢啲槍驚基本意識
到大至用drone用技能影住對方 等自己知人地位置去令自己對槍有優勢

有咁嘅認知去玩會好玩同易玩好多

要學地圖 學gadget點用 學點樣拎到對面隊嘅資訊 打上下層嘅意識
仲有死完之後睇cam報位呢d
新手期係會長少少嘅
不過當你學到新嘢打贏對面 feel到個進步係會好滿足

唔好意思
我真係未玩過其他5v5嘅槍game
我只係話比樓豬聽隻game特色姐
我自己玩r6 都玩左4年
個陣食雞都未出
我更加玩都無玩過
雖然我都知食雞無乜技術成份
不過你都唔洗咁串我嘅

見你咁講問一問都叫串你呀
唔關食雞有無技術事 我自己都有玩開食雞 係fps我都鐘意
即係一定要認同你 係呀得r6要聽聲其他game都幾適合聽障嘅人玩
我都係想話返比你聽聽聲係好基本姐
即係有個人覆樓主r6好玩在可以開槍咁你都忍唔住覆下佢啦
R6仲有好多好野可以講架嘛係咪？

Btw食雞有食雞嘅好
例如ng係聊天室+突然對下槍

同埋真係要講就算係你口中好無技術成份嘅食雞
行跑瞄入屋全部都聽到架都

係冇朋友

多謝大家意見

咁唔建議

連登有個集中post,你去個到r下應該有d人會一齊玩

玩左幾個月到而家仲係靠反應對槍殺人
要學既野太多 新手好難上手

R6既聲音部分確係同其他槍game有唔同
CSGO Valroant呢啲只要walk住黎行係完全冇聲
但R6就算walk住黎行都係會有聲音比人聽到
細微至你舉起個瞄準鏡、由左望向右
呢啲小動作全部都係有聲音會比對方聽到
所以係聽聲部分同其他槍game確係有唔同

投資大
回報高嘅game

打NORAML GAME大把支那狗用

的確係，架槍、轉槍、睇電話，EVEN 樽底慢行都係會有聲

有時唔同玩家的槍法差距可能真係唔係大，但資訊取得手段的差距就可以去到好大，然後輸就輸呢到

ANYWAY，呢隻GAME槍法都一樣勁重要因為始終都係一隻FPS，特別打到死局

隻game 對新手極唔友善
前期比人屠爆係好正常嘅事
捱過新手期
背熟啲地圖
就會有翻啲遊戲體驗

同FD就好玩

佢似係無玩過其他槍game
差唔多20年前既cs 都已經玩緊5v5 啦
仲講到聽聲同5v5 係R6 siege先有

btw pubg 運氣成份大唔代表技術成份低
pubg recoil control 我可以講係哩幾年mainstream 槍game 中learning curve最steep既一隻

可以玩insurgency

雖然無玩一排 但真係好撚好玩 COD / BF 呢D鳩殺game就算撚數啦

好好玩 但好唔新手friendly 你一開始會覺得好難玩 成日唔知點解比人射死
但信我 你一熟左就好撚好玩
我個時買返黎玩左2日就放係度一星期冇玩 之後先的起心肝玩
而家已經日日都玩 玩左600hr

steam買左終極版啱啱退左因為上網睇完再感覺到呢隻GAME唔係csgo果種可以得閒開黎撚兩鋪爽下既GAME,
要好認真地長時間上網睇教學認地圖記角色技能好多野要學左先生存到總之要當佢核心GAME咁玩,最後因為我仲有好多其他GAME未打所以棄左等之後有時間玩會買返

CS Valorant聽聲系統好唔同
可以有人walk住兜到你後面係完全冇info
但r6唔會有任何冇聲既動作
所以info會來得更實在同重要
因為CS聽唔到唔代表冇人
你依然要mark果啲位
但r6因為聽聲系統冇聲就真係代表冇人

講多少少點解話r6聽聲系統咁特別
因為除左腳步聲之外r6仲有好多gadget會令到進攻/防守方發出聲音
咁所以係攻防戰上或者殘局處理上黎講靠聽聲獲得info(敵人位置)就黎得更重要
CS 1v1係可以打完最後都冇show過任何聲(info)就直接開槍擊殺對手
但r6係會不停有聲黎獲取info

隻game本身成個設計都好好玩
但ps4界比啲滑鼠鍵盤狗搞到衰撚哂

呢隻先經典

一定要狂camp

成日聽到支那話都唔開胃

唔用keyboard打唔到上鑽石 已經棄棄地

全境封鎖係咪都好好玩？

垃圾game

上白金既rank已經一堆滑鼠狗啦

其實係真 不過我覺得手制上白金三/二唔算好難鑽石基本上無咩可能

Ching 好勁 可唔可以加個psn一齊打

買完之後跑咗幾步極頭暈就棄咗驚

我呢排都少打左啦應該打完十場拎個掛飾就算

同埋ps4真係極多小學生初中生所以玩家質素就真係麻麻

唯一識一個玩手制鑽石嘅人
佢話佢四個隊友都係keyboard

中學落網吧就係玩哩隻
好好玩

Rpg式槍game 冇嘢補充

PC版外掛問題係一段段時間
似係Ubisoft有keep住update防外掛
冇果排長玩都冇一場遇到
有果排大約十場左右就會有一場
凌晨時段會更加多

少數唔係槍法決定一切既槍game

戰術多到每日都有新野玩 , 冇得用死一個方法硬鬥槍法

連冇玩開槍game既人都可以練隻盾上到白金

可以5個金牌打贏5個白金三唔出奇

當然如果差太遠都依然係冇得打

槍法同戰術比例大概係6:4 , 7:3

唔係太多外掛同on9 bug , 個成就唔止而家咁

對新手好友善，d人又肯開咪溝通
槍又無後座，又少bug又流暢

Normal / unrank 大把

星期五六日夜晚群魔亂舞

垃圾免費試玩 同 出DISCOUNT個陣咪一大堆外掛撚

依家又轉唔到SER，搞到我地一定要同外掛撚同一區一堆玩
唉

外掛都算 , 真係幾十場先撞到

細號同推分問題先大獲 , 個撚個都得30,40LV , 勁到出水 , 鑽石打金牌咁

一係就推牌幫fd/金主上分 , 又係完全牌位同實力唔成正比

雖然開細號分身呢啲係冇用外掛 , 真都會完全破壞人地遊戲體驗

打rank就係想同差唔多實力既人打 , 但一到五六日就成個生態錯晒

巴打有冇試過轉ser玩 玩左好耐東亞頂唔緊轉左

冇呀 , 有fd一齊玩

不過做咗永遠既白金守門員 , 白金唔夠打 , 升唔到上白金二 , 輸到咁上下落到金一就可以車爆對面

keep咗幾季都係咁 , 不過打機都係為同fd開心 , 大家都冇特別話去想練上去

可能大家都接受到而家個牌位

唔使爭啦，我最公道，BF 秒了

新手就係
同熟手玩，camp=比人pre 爆頭

佢要你背地圖就on9
其實主因都係對新手唔友善

狂camp唔代表會贏
隻game係打戰術 個個場都有好多玩法
好多bomb side死camp只會等比人姦
當然唔係指個無人守點 而係因應地圖位置 守方要分配好人手同工作 邊個守住攻方突破點 邊個點外負責游走施壓力比攻方

新手期太長真係搞唔掂，正常競技game掌握咗啲核心玩法之後已經可以慢慢進步，但r6淨係啲地圖都玩死人

第一次玩 我問地圖係邊 隊友話個game冇
跟住又有好多裝置比人發現位置
隊友話新手玩到熟 起碼3個月走唔甩
果斷del game , 世界大賽就知隻game吹大左

其實r6都有
建議mute一mute先

好玩，真係幾講合作性
同frd玩最正

其實係....
戰術性好多
多過9衝

R6 真係好難遇到外掛 ching打開咩sever

之前冇轉 應該東亞(?)
宜家轉左去日本舒服左

但都係有支那閪開咪鳩叫

Siege 基本上係一隻有fps元素嘅戰略game
好似捉棋咁，要成日用腦同埋同隊友配合
好多變化，好難會悶

槍法差可以用頭腦彌補

Ching solo queue 定同隊友打？
轉日本server 唔會聽唔明callouts咩？

通常同fd 起碼都3個
轉過去日本ser 就知 唔係淨係得日本人
日本ser 有日本人 韓仔 香港人 仲有支那人
所以好多人用英文call 多數唔肯英文嘅都係支那人
如果用日文都還好 聽得明少少少少

反而有個疑問 係東亞ser 我係9 ping 日本ser 係咪40-50 ping
有時轉左ser入左場 見到自己9 ping 係咪番左東亞

因為似war games，小組對戰，快上快落。平時鍾意打war games通常都玩r6

去過日 東南亞 服
8成英文，用返本地話多數係佢地見有隊友都係同藉人先講，而且call個時多數用返英文

係支那狗先一開聲就匪語
打字都要用併音
要全世界就佢

槍game只服r6同bf3

巴打有冇試過
我之前玩東亞ser，9 ping 日本ser 係40-50 ping
有時轉左日本ser入左場
見到自己9 ping 係咪番左東亞

東南亞我4-50ping
日本有時90

老實4-50同9ping冇咩太大分別, 我能我未到個個lv

90真係有d分別

唔係，可能我表達得差
我意思係日本ser入到場個ping嘅數值變番SEA ser
用番你個case 姐係有冇試過明明轉左日本ser都係40 50ping?

多數係bug左冇轉到ser
我試過轉完ser都9 ping聽到匪語
出返去見到自己未轉ser
要做多次先轉到

係呀，就係呢個情況
不過一場場 可能今舖隊有街場日本人 45ping
下一舖對面支那名 街場隊友講匪語 9ping
再下一場又變番45ping 日本人隊友

我多數會出去做多之轉ser嘅步驟

之後冇事

但你轉ser 都係個txt檔到打字
本身都轉左你點轉多次？
Save 多次個檔？

簡單黎講即係要Rotate。
見d人打r6 pro league，有情報喺邊度被殺通常都靠通訊換位殺返人。

點解背地圖係on9

轉一次其他ser save 入game
再出game轉想入個ser

R6開始走下波 但係最近個update算叫做OK 但開始hea同埋諗唔到有咩新鮮野

跟本唔熟隻game先會話隻game要camp

Cod個d就真係camp喇，d cover位又射唔穿，牆又爆唔到，又冇方法拎資訊，結果就只有smoke/flash硬爆

變咗玩開嘅人吹水

淨係聽電呢樣野已經夠癲
隔住牆有人貼塊野上牆都聽到
其他game應該冇聲

呢隻game對新手好唔友善

而家無得聽啦

PEEK 的話用QE /EE 去PEEK好？

qe對個身體活動需求細d
ee要郁埋個身先peek得好

好撚好玩
玩左幾年

當休閒war game 玩
玩左5年都未悶
每場都唔同玩法
不過對新手真係唔友善，挨過左就明好玩處

如果會郁埋身邊樣好D？QAED，EAED

QAQD先岩

係唔係大部份人都係TOGGLE LEAN？

個人體感經驗係
QAQD呢類會快D 前提係禁得切
QE呢類感覺係慢D
不過我自己手殘,多數係用QE

係呀，唔SET做HOLD好難禁QQ/EE PEEK

點解？
尋日先比bandit電撚咗我個水力攻堅器

Emp改左

而家EMP係"暫時"disable個電仔姐係部牆有電嘅話,
EMP左,夠電會照係到,要聽電嘅話就要拎走舊電->放電
以前唔係暫時disable,所以就咁放就得,多個步驟,就難左好多
水力個個燒咁耐就點都電到啦

係咩？
呢幾日冇玩thatcher唔知

咁其實直接舊電唔放落去咪得

而家只會癱瘓gadget

明白 唔該巴打

大炸個d識fake嫁嘛

聽電呢個strat係好睇自己個隊同對面個隊點玩
你唔放電,咁我咪直接貼
我貼個下你聽,我都可以fake貼
再者,drone phrase/drone到bandit但係無電牆,都知咩事啦

我意思係依家emp改左 要聽電就一開始唔好放電

聽乜鬼電, 玩落個班人剩識諗呢啲trick, 唔會諗點樣rotate 點樣壓槍點樣走位報位, 次次成班人留曬係site 到on99 咁

利申 遊戲時數1k+, 已棄轉玩etf

第一隻入坑嘅槍game就係r6s,玩到上曬癮
不過真係要有人一齊玩

聽電好正常wor

根本就係戰術之一

比賽都會用

R6連趴係度移動都會有聲
同其他fps係有少少分別
某幾隻職行路仲會唔同聲
唔同cs 一熄腳步真係咩聲都冇

有時候趴係到陰人 記得一定唔好郁或周圍望會聽到

跟住隻bandit 留係到成分幾兩分鐘, 人地攻曬入黎仲係到拎住舊電

得罪講句, 我個啲隊友有打比賽個班咁勁就唔洗仲繼續同fd 日日玩啦

咁咪轉用電爪

咁係你個fd問題
放但舊電做roaming都唔錯架
打死哂emp 同hard bridge都一樣阻止到對面燒牆架

知唔知咩係peaker advantage? search下就知同埋camp死位無地方走 又比人知你位既話，你會比人穿死，爆死，prefire射死同埋gadgets屌撚死

真係聽唔到電，用另一個方法
唔封牆 開窿射返出去

咁就唔關個玩法事啦

=燒焊佬，人地燒槍眼就對死人
我燒就比人反對死，冇理由話佢冇用嫁

我覺得R6有peeker advantage
pro player都話主動突個人入去開火係有著數
第一pre fire我覺得係著數啲
第二 peek入去條友會見到對手長時間過camp條友見到peeker嘅時間 好似係

同埋呢隻驚資訊有好多方法拎到
狂camp可以點有資訊優勢
就算隊友報位 camp住好可能運用唔到資訊優勢比人pre死咗
玩熟咗真係會習慣pre shot咩位
反應好難會快過pre shot

Ps4 勁多外掛 見到一誰滑鼠狗 完全冇遊戲體驗

咁係隻bandit有問題 唔係聽電有問題

其實係無計仲要啲人覺得mnk係無問題

我鐘意UO多D

因為會keep住更新有新野玩

邊有人手制打fps槍game

覺得香港人好著重trick 多過著重基本功姐

咁佢出係ps4 用手製有咩問題
唔好合理化console既mnk
要用mnk咪去玩返pc

咁你可以玩pc

啲人會串返你無錢買xim apex
你走轉r6 PS4 FB group就知，隻game玩得勁嘅十成九都係啲玩keyboard嘅中小學雞
有錢嘅真係玩pc好過

不嬲都玩pc啦
但你ps俾鍵鼠屈係抵死

新手地獄

玩唔掂pc嚟搞爛ps4

你pc俾外掛屈都係抵死

用手制冇問題，
用鍵鼠都係冇問題。

ps4港服
見到嗰啲個名有Xx/-_-/_-嘅或者戰隊名開頭，通常都係keyboard狗來

無問題

開外掛都冇問題

正想咁樣講 笑死 goodest logic

所以有堆人唔想撞外掛咪過左ps用鍵鼠囉

希望佢見到人係pc用外掛唔好咁多爹

係 好撚出名啦果班人

咁我唔想撞mnk係咪去pc開掛玩好啲

實捉到你

戰隊名嗰啲先好笑 以為自己proplayer

Ubi講左隻Game可以再戰十年

有人屎忽痕係咁趴黎趴去聽到聲
仲有底底啲車仔位好易比人周到隻腳
同埋盡量唔好趴
Ubi好bug成日穿模見到腳仔

係你啲朋友姐
見過9ping bandit把心一橫唔聽電打roaming打得好好
唔係一個打5個 係打roaming拖到時間又殺一兩條友
回防又及時 又背起c4皇天擊殺位
覺得又煩又佩服

xxx69

仲要拉牌，屌佢老母，低rank都撞到班仆街，喺到刷kd

opm_xxxx嗰啲fb見過佢地，好似都係啲初中生來

ubi出隻驚係ps係為錢嫁咋
你地用手制定鍵鼠根本就理撚得你
佢出左個聲明唔承認鍵鼠又點，唔通叫你地俾錢買鍵鼠咩，實俾ps玩家屌到反皮啦

屌 出隻驚出黎緊係為錢架啦

但佢不負責任嘛，出個聲明有鳩用
鍵鼠咪又照用到

pc外掛起碼會ban下，ban極都有咁解

r 6真心好玩

單排都可以好好玩

玩到停唔到手

慢慢磨到去level 50會好少少

去到level 100 可以享受吓殺敵感覺

當然

自問聰明醒目嘅上手會快D

Enjoy

r6點會難遇外掛，前幾個賽季啲外掛同csgo陀螺冇咩分別，係宜家啲外掛收斂咗，識做戲等你認唔出佢係外掛。你一路打rank過多幾日一定會加減返你分。

如果買ps送埋鍵鼠，相信九成玩家都會用

normal好少喎

室內對戰
玩左幾年既老屎忽表示
室外對戰先係最勁, 一野跳出黎射返幾件龜縮返入去

Ps4版本身就閹版
討論黎都晒鳩仔

連qe都做唔到有咩討論空間

利伸雙修

前100lv係新手期

點解睇片好似做到qe咁？

其實ubisoft同apex間公司都講明反對玩家用鍵鼠
但好似xim呢類非sony授權既高級convertor本身係對應手掣做轉換 即係可以形容為偽裝成手掣
所以官方無有效方式分辨邊個係用緊convertor 好難杜絕

呢隻驚要學，你唔學幾多lv都係新手

game黎講真係好正，好有特種部隊feel

但太難入手， 有d圖太難記 最記得玩左無耐 我攻方 ，守方一開波走出黎扔個C4 炸撚死我
太食隊友，燒牆果個死左 都唔知點打

改咗版，多咗好多燒wall 嘅 Gadget

Aim左咪qe到
唔aim做唔到
成個節奏跟本就2隻game

本身bandit 啲裝打roaming 一流. 但玩咁耐總會有堆人留係到聽電聽電, 但對面thermite 冇諗住攻外牆

原來係咁

有外掛跟住個場輸完都唔會加返分, 會幫你扣多下

愈多英愈唔好玩

PS4 如果冇滑鼠狗隻game真係一流

而家出咗個硬突破炸藥
唔洗一定要有燒牆佬la

等睇大盾俾ubi拎走個Gadget

CS定R6 多人玩

Cs鳩F2P
R6要比錢
點比

冇玩成年，仲有最憎打排位 4打5 3打5
一輸到2：0 。3：0 就走撚晒場

新手嗰陣進攻好中意玩fuze
因為對槍唔夠打
惟有放技殺人
每一次都好似抽獎咁

防守就kapkan
因為總有班盲毛唔睇門

單排rank係咁嫁啦

重未睇化咩

同埋R6S音效系統係好先進，佢唔係好似CSGO BF等啲聲直接穿牆，而係會兜門口窗口轉彎，如果你炸爆牆，啲聲又會響牆窿度出嚟

冇隊友我係唔會打rk的
寧願上discord組隊都唔solo rk

我記得一開始玩跌到銅牌最低
金牌d人已經好勁，好多鍵盤撚就真，完全唔夠佢地打，係lihkg 搵過人玩好多都係
同埋唔知做咩特別多中學生玩

隻game反勝係幾滿足既

暫時揾唔到同類型既槍game
值得一玩

唔打rk d人又唔認真打（包括我） 囉個鎚仔是鳩但爆入去算

R6新手期好長 對於啱啱玩既人會比較難捱 因為呢隻game着重地圖熟識度 熟練度同戰術 有時新手唔知咩牆穿得咩牆唔穿得 有時就算camp係點都會死左都唔知咩事 做攻方又有機會比人spawn kill搞到成round冇得玩好冇癮 呢段時間最易棄game 不過如果你肯學肯試同捱得過新手期 呢隻會係一隻好好玩而又比較與別不同既FPS遊戲

而家有熱身rank
想玩rank制玩呢個好過

Dc班高手對個牌好似緊張過條命咁，不了

你想玩爽快無腦射
鬥反應鬥槍法既
唔好買
依隻game鬥資訊
鬥策略
我死左n場之後退坑

ching鍾意戰略FPS 可以試吓SQUAD，超真實嘅戰爭FPS game

吓

我會話係第一步 就係要跑熟地圖
勁唔勁就仲有好多變化
走位 槍線 進攻方法 點守點封板 點用gadget
地圖係基本入門

Devils
偷食完縮埋咗去邊？

做男人真係慘

單排係咁
總有啲冚家產入rk玩野
eq唔高都唔好單排

爽快無腦射 鬥反應

應該去玩cod (cod唔洗槍法只需要反應）

反應都唔洗
去日本用條靚線
已屈死大多數亞洲玩家

R6玩左300hrs先知自已做緊乜
無玩一排又還原基本步

其實r6都要槍法不過射唔過可以捉閪位咁解

咩叫靚線？

有隻叫Insurgency：Sandstorm都好似唔錯
steam 做緊特價

利申冇玩

遊戲原意同玩家創意係兩回事

日本條線亞洲黎講至撚快
Ps4版有玩過都知
一對槍你至小慢佢3-4粒彈
打條毛

好彩cod玩唔長啫，一年出一隻咁，線上都唔會點更新
黎緊都出新作啦

遊戲原意就係無實際限制玩家既創意

好野黎
不過有幾多香港人點會玩呢d hardcore(其實同eft比完全唔hardcore)fps

Rising storm 2都正嫁

Insurgency 同R6都有玩
hardcore fans

無朋友，點算
Pc版

hardcore反而冇咁計較輸贏，
唔洗為左易啲殺人較低畫質

槍法唔夠強就用tactics 同 pre fire轉角位

好好玩
從來都唔鍾意玩槍game
但唯獨r6令我著迷

btw建議你可以睇下Patrick c呢個youtube channel
啲片好笑人又黃

早排玩等勁耐都無人入驚

Fps去到尾都係講槍法嫁啦
所以d人水鳩人咩r6s槍法唔得都有得打，真係笑而不語

Last咪比你地cap片出黎放上youtube笑

冇基本槍法你熟晒圖都冇用，比你快1秒見到敵人你泡槍又咪比人反殺

遊戲市場真係好難可以逃離滕訊...
我係垃圾....Val真係好好玩

對比R6
csgo唔使點走位，camp+用狙都玩到

隻驚難學難精
不過我都玩左2千個鐘

負評我既係窮撚
無錢買R6玩？

又要練鎖頭線，又要壓槍
不過真係對唔贏可以打上下咁解

想玩escape from tarkvo
但係我玩insurgency sandstorm部電腦風扇都好大聲 怕行唔到同埋真係好貴 又遲遲都唔係steam上架

其實insurgency sandstorm我唔覺得有幾hardcore
成個節奏都快，至多話個ui冇彈數叫好似難控制小小

Eft大食好多
而且hardcore 100倍

冇愛好難玩落去

利伸玩左陣放棄，唔想累人累己

射頭一槍死
搞到隻game個個都玩pre fire

打垂直又咪要壓槍

你用buck支野唔識壓打條撚垂直咩

一係用鎚佬成世只打上層囉

csgo先唔輕鬆喎
完全純玩槍法玩壓槍，想殺人都冇其他方法
R6係上手期長

純槍game射頭都係一槍死嫁啦
佢個qe機制令到pre fire容易所以多人咁做

若果講aiming CS再難d。
R6唔駛點壓槍啦，頭一槍一定對準紅點既。
對槍咪又係靠頭5，6飛子彈打身/直接一槍爆頭。

15年同幾個fd玩beta已經覺得正
一出果陣仲一齊買 玩左2 3年
不過依家已經冇玩 有時都會仲留意下 睇下d外國高手玩
講真呢隻game真係勁 比想像中生存得耐

R6除咗對槍
好玩有好多原因

可以玩
Attacker camp
空城計
聲東擊西
心理戰
推左走右
虛張聲勢
引蛇出洞

太多太多

開頭就太多bug兼potato server。
我覺得hibana / mira 個期好玩d，而家d新角好似為出而出咁。

你錄片放慢黎睇，R6係槍槍都對紅點
壓槍黎講 主槍係得F2難壓
其他主槍你“記得”壓點都壓到

Hardcord 就 arma 3, squad,
跑半個鐘 敵人都見唔到就比人射死左

Squad同一開始冇咁hard了

至小個ui正常d冇咁反人類

Arma本身係軍事模擬器黎

Mira係出得幾好嘅一隻防守英
而家出咗ace我已經好耐冇掂過hibana
Ace可以爆牆爆大面積d
把槍又好用

架妹爆hatch
Ace同佢作用有小小唔同

當然你目標係為Mira 就唔同講法

同埋面家對外嘅hatch全部加固晒
架妹作用更明顯

點解無人講tarkov唔知點解覺得隻驚有種魔力

Ace都可以爆hatch

死夠100hours遊戲先正式開始

2個先爆

架妹一個爆

maverick都正
靜雞雞燒個窿射人

否 依個係恐怖game
利申100小時以下 無friend 唔肯開MIC嘅廢J一個

一定唔止

Cod爽好多

呢隻boss級

唔熟槍唔自虐好難入坑

差唔多200hours先記得到7成地圖

都唔係喎 自問槍法好一般
但玩落其實幾正

COD有apex啱啱出嗰陣既爽感

唔關槍法事

只係死左會跌晒d裝已唔係人人接受到

咁多人欣賞隻game 但ubi唔爭氣

都係既
好多人都話呢隻係survival game唔係普通fps game

不過我覺得出到一場成功既tarkov raid嗰種成功感係大過Rainbow1打5嗰種
唔知有無人明我講乜

個人覺得佢出左力嫁喇
至小好過overwatch

隻game的確唔係一般fps

對新玩黎講，咩人都殺唔到，可以走到已經好似爆機咁
都唔好講中間執到個大袋同全改m4

好玩，但要花好多時間練，都會講求團隊配合同utility應用，唔係d𨳊沖嘅槍game, 但都有一d bug, d人話rank system差但我唔清楚我都係d休閑玩家

認同，琴日打ng, 攻方一打二，報哂位，都可以俾人反殺輸返，最諷刺係兩個明明cross fire 一個守方，我諗住佢哋實食冇痴牙啦，一個對緊槍收皮，另一個喺後面用.50 AR15, 射咗十幾發都唔中，講緊係對方靜止目標同另一個隊友對緊槍都射唔中，等人哋殺咗自己有友再擰轉頭收佢皮，真係o撚咗咀

根本ubi講明 係ps4 玩r6 用mnk 係cheat成班喺度合理化件事 之前撞到當面同佢地理論 仲喺度聲大大講無錢買pc所以先係ps4用老鼠/Console做唔到某啲操作/串返人轉頭話冇錢買xim apex 係咁喺度搵藉口 用老鼠就返返去pc啦 冇錢難玩就可以合理化外掛？ 根本通常買PS4並唔係因為錢嘅問題 而係鍾意用手掣嗰種體驗 你哋班外掛狗就成班支那人咁 一樣咁自私 （某啲game除外啦有聲明嗰啲）

重新一次 R6 mnk = 外掛

外掛死全家

越黎越垃圾了
ubisoft完全唔聽玩家意見, 只係聽電莖撚意見改game

唔該比返之前嘅rainbow我, 以前好玩好多

屌 呢樣真
係最絕望既時候scav run永遠帶黎驚喜

有時每場raid做到自己目標唔洗殺人已經好滿足

我覺得隻驚係對新手好唔友善 但玩落係會越黎越簡單同越黎越好玩

單係有車仔玩啲個設定都已經好好玩，藏車報位都有一定樂趣

利申返：新手

rank愈打愈少分係濕鳩d

有時鬥閪真係唔洗好好槍法 啲人根本見你唔到就死咗

以前你係點玩？
定你係講以前啲R6

跟電競改姐係點

冇r6咁intense
輕鬆鳩玩

第2季之前

追求平衡

第一季係玩bug

玩完arma 3 同eft 我覺得R6都係鳩玩
利申: 悠閒玩家

跟電莖選手意見改game, 搞到隻game電莖化, 同以前嘅理念唔同曬

競技game係要咁

唔係會變左cod

唔電莖點賺多啲
不過個人認為無乜大分別喎以前同依家

係咪俾ubi nerf咗你隻main

電競化姐係點

守方勁多acog+ runout 10秒先標

如果而家有呢d重得了？

宜家太追求平衡, 地圖冇咗以前cqb嗰種緊張感

講真唔平衡嘅有咩好玩 攻/守屈機？

宜家佢改曬D地圖, 冇咗以前高壓力同緊張感, 簡單講啫係容易咗, 冇咁hardcore

好緊張wo

例如咩圖

其實你玩熟左姐
老老實實d map 嘅進攻套路都開發到8899

其實邊個位有人攻玩開都估到

你熟咗啲地圖先咁講姐
就算知大概進攻路線 垂直進攻有啲圖都好大壓力喎

csgo都未玩過啊？全球最多人玩，5v5，聽聲辨位有齊曬

見到有d mnk 撚用外掛都輸，勁想恥笑佢地

ps4最高牌嗰啲永遠都係滑鼠撚 無計

所有佢改咗嘅地圖。以前一出錯就死, 有現實room cleaning嘅壓力感, 加上ttk又短, 比宜家難玩好多, 而且宜家ttk改長曬, spawn speek位又封晒。宜家嘅rainbow容易好多

有冇聽過69嗰班人

好玩，但新手期極長，預左起碼比人屠一兩個月（講緊係有識玩既frd帶住你玩，自己摸應該更耐。）

求其講個：house
以前個圖太多窗口，進攻方一開防守方係點係無位企，亦都無得打垂直來守點。結論係呢張圖玩防守方係好難贏好無癮。改完之後窗口少左點多左位企，防守方先有得玩。
點解會得出到易玩左嘅結論？

全部keyboard+有個玩ddos上一萬分

買左一年玩左五百幾個鐘

我叫左班朋友加入R6
佢地仲係好有壓力感，成日比人spawn Speek
你應該係玩熟左姐

spawn speek本身ubishit都唔想見到
所以佢咁改冇可口非

至於room clean唔覺同以前有咩分別
一樣要check，眼小眼一樣中招，至多話比以前多部車用

至於ttk有改長咩，呢方面我冇數據

基本上重制得嘅圖，都係本身有幾個點防守勁難打（e.g cafe一樓），改返平衡啲我睇唔到有咩問題wor

spawn speek就明顯ubishit執過黎嘅
有d map係加左野防spawn speek

日日HEA玩兩場，玩左1500個鐘

我諗ban spawn peek位嘅原因
1.某啲angle極屈好難反制
2.唔想玩家未入到屋就無腦對槍

勁想玩返，但搵極都搵唔到邊到有得DL 返

Doc同rook今次抵nerf
我成日偷人都覺得唔應該存在

啲槍低傷咗
而家射條友十幾槍都唔死

MP5以前成日攞佢spawn speek
宜家啲傷害係R J

Doc仲要冇咗2.5鏡

外掛夠多選擇

Doc就真係雖要搞太勁

Ubishit 一直都話為左遊戲體驗唔想玩家spawn speek
呢個我同意嘅
睇小眼就比人爆頭，要睇人玩3分鐘好無癮

有無pc tg gp

玩緊Hell let Loose
玩開BigD ser/AU ser

而家成日用vigil偷人
加埋消音又唔錯

我覺得識玩r6係一種技能，成就，就好似識打速成咁。
隻驚好玩既點再於細節位夠仔細，而且你可以有好多唔同打法，e.g封邊塊牆，關邊塊牆咁

而且隻驚暫時都算真實 我諗，不過開始出現新科技，唔似ow個啲飛黎飛去
重點係好少外掛，而佢捉到外掛又會補番/扣番你啲分

我貪佢畫面夠真同埋可以自己砌槍 好正 同埋玩厭咗cod呢啲衝衝衝嘅槍game 想轉下，ching有無咩介紹係符合呢啲要求

呢一代R6本來就係以對戰為主既遊戲 有咩問題

spawn speek本身就應該係高風險高回報
Doc玩壞規矩
一個殘血換人地殘血都賺嘅角早就要nerf

利伸成日用doc偷人

我覺得佢個手制系統冇心做
冇得自己改鍵，SETTING又勁少
CONSOLE 的話 FOV 重要LOCK埋你

就係咁先有嗰種緊張感, 可能我鍾意擬真hardcore game, 我覺得咁先有嗰種挑戰感, 諗唔到嘅戰術去克服

不過都係以前嘅事了

岩阿，長遠平衡D都係好GE，重有其實重有一大堆圖係唔平衡，例如依家韓國個垃圾畫展圖

想當年玩Doc, 可以連ACE 3場

但唔平衡真係會玩到好冇癮
呢頭守完一個窗 另一邊窗又有人
bartlett就係根本垃圾到冇得改先會直接remove

原來係MAIN角比人NERF

個大廈好似下季改

遊艇仲垃圾

一黎畫面麻麻地，二黎真係太HARD CORE 要軍事迷先真係投入到落去

佢要你每支槍每一部份都識先玩到，點搞阿.....

遊艇飛機貧民窟 慢慢啦

我覺得
遊艇>畫展飛機貧民窟

畫展你唔識玩，落都落唔到去已經死左
識玩你花時間去掃場，比你跳到落黎，你進攻時間已經無乜LU
CLS

因為以前得佢呢類型嘅game, 我係當佢攻堅模擬器咁玩, 喺現實special unit都冇得揀要攻咩地圖, 個地圖唔平衡咁咪諗過戰術出嚟克服佢囉。

不過而家改成咁都好事嚟嘅, 對新手更加有善, 想當年教啲friend玩真係幾難。 而家有更多更好嘅攻堅模擬器, rainbow都好少玩了

我一樣 玩其他fps玩得耐 槍法熟練左
打咩fps都想靠槍法屈人機
但呢隻驚唔可以咁玩

有冇心做都係打輸俾鍵鼠嫁啦

如果係PVE GAME你個諗法係冇錯
可惜依隻係對戰GAME

依家先玩會唔會太撚遲啊

Ubi話再戰10年係真係假你諗諗佢啦
佢都供報左year6 ,7會更新啲咩
但新手期好長，你要有信心挨過
或者有朋友一齊玩

邊度講year67更新咩？

落到嘅 一落𨋢槽咪即刻俾人peek死
根本成個地圖對攻守兩方都有唔平衡嘅地方
defender根本出唔到外圍 一出就俾人喺樓上殺

不過今季chalet係改得幾好
唔知畫展改完又會變成點

今次shadow legacy 淨係出zero唔出防守方？

其實都無話絕對的平衡，特別新改動完都一樣

但改SPWAN PEAK位係好事黎，你做新手成日一行出黎就死左
真係極差的遊戲體驗

係阿，S4先出防守新角，佢由今年S3開始每季只出一個新角

Fortnite 手制勁過 MNK
雖然有AIM ASSIST

之前直播有圖，不過打晒？號

掃場玩呢個場我睇車都懶，反正唔會清到

Cod表示笑而不語

可能我諗法有啲特別, 我就係想玩啲pvp攻堅模擬器

你意思係玩dbd 但係有4隻鬼一樣

根本守方可以出屋外邊都唔附合隻game理念
Dev完全唔理玩家意見唔改出屋即死
仲將5秒改做2秒
仲有c4係OP UNBALANCED
Dev又係唔理繼續留c4喺game入邊
成隻game已經完全變質
純粹係有角色有仼務嘅cod tdm

唔會

我意思係兩邊都差唔多武裝, 不過Zero Hour好似都唔錯

run out好撚正

輔助？

但唔比人跳出去，又好多野就廢左好多

例如暗眼之類，而且你插左地雷對家係無可能走到出黎GE，係玩家唔PROTECT自己無法架WO

教我玩plz

依排先大改個靈敏度系統，完全唔明點解咁多個SEASON後先改

冇錯
而事實佢平均到mouse 同手制

因為之前無心改個CORE玩法，只係識出新CONTENT引人玩掛?

你唔鐘意既野=唔合Game理念
Ubi唔改到隻game同你既理想一樣=唔聽玩家意見
唔識防c4=Unbalanced

江湖傳聞係因為原先隻game係冇諗過會有咁多人玩，有好多機制都係hard code落隻game嗰度，即係改嘅時候會好花時間同麻煩，所以即使要改好似靈敏度或者Ping系統，都要花好多時間確保隻game會運行得順利

根本ubishit 煮code班友就廢

一直以來都係

我都用左啲時間適應番

有無其他可以自己砌槍嘅game玩下最好慢節奏 insurgency就不了唔知我電腦問題定佢整得垃圾 部電腦好嘈

所以pubg食雞好玩過cod囉
pubg啲槍係需要技術控槍囉
不過屌佢個閪
我大半年無玩pubg
玩左一次之後話我用外掛封撚左我
屌佢個閪我kd1都無呀仆街
申訴又無撚用

要去到eft咁砌法
應該冇

咩game都有佢既難處架啦

冇c4
1v1都唔知點打盾

對槍時間太短 根本考唔到tracking同穩定性既fps

csgo就算要俾錢個期都多過r6啦

新手玩迅速脫坑
係咁俾人屈機 係咁死
俾fd帶就佢地殺撚哂 冇份玩

屌你啲高手聽得出你望緊左定右

1打1殘局踩到玻璃碎都可以係你輸嘅原因 然後條友就講到r6槍聲同其他game一樣 得啖笑

好事，可以跑下地圖

可能你個AC 放係到太耐，比外掛撚HACK左黎用，用黎開外掛爽

新手玩新手局應該好D?

但ANYWAY近排又DISCOUNT又免費，好多假新大陸人開新AC

咁同樣1v1 保持距離大盾都好難打死防守方

peeker’s advantage, pixel peek, bullet hole peek
對住啲高手真係打到投哂降

Shadow legacy後已成垃圾

bullet hole收左皮了

死多d
死左唔好飛kill cam
去th行下地圖

呢隻game個吸引之處就係基本功強亦可以玩得好好 beaulo shaiiko呢啲 但你都可以玩食腦 好似maciejay咁

想知呢到有無人過300lv

似係你冇深入了解過r6

1 shot headshot
thats all enough

ash仲撚唔balance

反而想知c4有幾unbalance
因為可以秒殺？

咁又唔使去到咁堅cod mw望落幾啱心水 可惜又係啲衝衝衝槍game嚟

Bf4囉
Pc好耐冇玩唔知server點

嘩 呢條友自大到
係呀 得r6有技術成份 有聽聲辨位 5打5
戇鳩仔
cs都未玩過就唔好話自己玩過槍game啦

可能佢想講用闇眼
放係木底，玩迎賓c4

其實我覺得pulse都冇direct counter
雖然佢把ump已經counter緊自己

對面有暗眼心跳嘅就自己小心啦

講到炸底好撚易咁 你攻方無對策捉人炸底咩
對家用ash你守方用陷井多啲囉
講到尾都係合作 大家打街場唔合作無資訊就唔好玩

遊戲變化好大包括地型同啲幹員但對新手黎講要啲時間去熟識例如地圖同封牆呢啲技巧。熟曬你會覺得好好玩

鐘意打團隊溝通嘅r6係唔錯，快感爽感就cod個類會好啲

唔會
登入我帳號要email認證架

用QAQD EDEA 去peek會比較好
好似係改過版黎 QAED會show 更多body出黎

同埋其實放木底都好大聲，不過新手唔小心就真係會中招

好蝦新手的遊戲

Iq可以睇到pulse?

佢用緊嗶嗶機個時會CHECK 到

有iq
韓妹都可以小干擾

成game好多閪圖
就算玩新進得3張圖
我好肯定絕大部分人50lv都未熟地圖
casual 成10張地圖 又冇得比你揀地圖玩
記地圖都有排記

又冇cs果d訓練圖 (自訂bot, 無限子彈, 無限技能)
想練下野都要搵fd同你練

Lv50咁低未熟好正常
初期死多啲，睇下人點殺你學返佢就得

Cs r6 pubg 跟住係三種類型既fps 唔知你地成日比黎做乜
其實只要係pvp型既槍game 點都會考到槍法準繩度 瞄準既技術同速度 聽聲 呢d都係基本功

CS係一款更加係尤其講究槍法既遊戲 對於瞄準技巧同速度要求特別高
R6就係小隊合作突破/防守 最考驗既係大量唔同戰術同團隊合作 隊友既分工
Pubg係大型混戰 的確係運氣成份同隨機性佔重比另外兩款高 但唔代表無腦跑圈就贏面大 壓槍能力弱 唔識利用地型 同隊友無默契補位慢一樣係難玩

其實無論邊款 最大既敵人都唔係其他遊戲 而係外掛

跟本

但係50lv就冇得玩新進
玩到150lv都唔熟地圖既都大有人在
仲未計地圖vertical 位

我玩左半年1000hr 都唔係幾熟地圖

係，但攻方唔會長期拎住部機 去掃阿麻

好好玩
玩左幾年仲好有新鮮感

入每間房前掃一掃

見好多人話新人好易係咁俾人屈死，同埋熟地圖好重要

其實呢兩樣喺COD都係

定係R6喺呢兩者個程度係多啲？

真正玩到熟 係可以上下層對照室內地圖大概知道係打落咩位置個班高手
隻game真係永遠都練唔完
銅牌睇金牌覺得係高手 金牌睇白金又覺得好勁 白金望住鑽級又係好似神咁

sorry自膠
禁錯負皮 本身想正皮

有人睇住你掃咪得

程度多啲
因為要開牆
而且係cqb式，個反應時間短啲
熟位知道邊個有可能會cam人 就開住槍出去咁
不過原來係冇人既話就到你危險

而且cod 9成係平面戰
最多可能係天台 樓層有人狙你，或者伏你轉角
R6係360度都可能會中槍

一出就玩 玩到上年
地圖改曬就開始唔想玩
加上新角色技能好騎尼好唔現實 為出而出就開始無玩

出咗咁多年好難一人個自己練
最好有fd帶你玩或者一齊新手起步，起碼無咁悶

Thx，我剩係玩過cod，咁我未必會試R6了

係，Doc冇左Acog

地圖改做已經天同地

重未計資訊收集

轉一轉個身45度都有聲
所以真係唔該啲隊友做camp狗就咪撚郁黎郁去

normal unrank 真係預唔到咁滯👀👀

不過隻game 打rank有時真係要放低身段用匪語callout
東亞server 打rank10個有8個大陸仔💀

建議新手可以試玩
ubi改到隻game咁擺到明趕走曬班老玩家
認真以前好玩好多
玩咗四年,一直都係favourite game,宜家準備棄好唔捨得
利申：4XX lv老玩家

玩咗一星期左有新手期唔撚想玩 比人屠到阿媽都唔認得
個人FPS 比較鐘意中到遠同人對槍 玩apex拎步槍定狙都係中遠距同人鬥眼力打鼻屎咁
R6要室內打 仲要講好多戰術 只可以話唔啱我
玩咗一星期連角色技同地圖都未記熟

四百幾癲
pc or ps4

一星期都頂唔順真係退錢啦

又唔洗講到咁得人驚
唔係無時無刻咩位都有人衝出嚟打柒你嘅
通常遊走得1-3隻上下層/site遠處
就算打唔死趕到佢地返site就易啲打架啦
如果唔係點會出咁多專對付遊走嘅職

vertical點都唔會放多hard wall 好無安全感的
有時係遊走聽到幾面有聲仲驚過進攻方
同埋你有drone架嘛 迫走咗佢無返site你都有機會估計到佢係邊

進攻方你地係有drone架!

拎咗來收藏算 睇來bf cod 同pubg啱我多啲

pc

想熟個圖點走點行 防守嗰時做遊走啦
經過第一個陣痛期起碼會識點行
遊走我諗未建立到遊走意識都會快啲熟地圖同點樣對槍有著數

有無上過diamond/champ

我係由第一季開始玩，但每日輕鬆打幾場既老玩家
我仲玩得好開心

faceit

我自己都係BF FANS, 不過 BF 5同1 都係買左冇玩

會唔會開rank打casual咁on9，呢啲人真係唔配有愉快遊戲體驗

自己一個單排?

有朋友，好少打rank
放工攰，r6玩下吐啲鳩屎野輕鬆下
最盡都係金牌無謂害人

我覺得遊走好重要係知時機返點或者兜背
好多on9遊到去老蓮咁遠camp對外門窗，企到分零兩分鍾頭，人地都打緊個點仲唔識返黎